「抱孕婦得好孕」 老翁照做下場更糟

家住北市的70歲陳姓老翁，覺得自己運勢不佳，聽人說擁抱孕婦會帶來好運，竟然到捷運站尋找目標，不僅如願的摸了1名孕婦的肚子、還抱了她、並親她的手臂，嚇得孕婦直到老公來了才回神說要報警，事後老翁獲得孕婦的諒解，雙方最後達成和解，台北地檢署做出不起訴處分。

這起怪異的性騷擾案發生在今年4月17日傍晚5點多，1名懷孕7個多月的孕婦，在捷運龍山寺站等車時，因為走路有點累，見到附近的大頭貼機內的有張椅子，就坐到椅子上休息。

過沒多久，1名70歲的陳姓老翁，突然拉開大頭貼機的布簾，對這名孕婦說：「擁抱懷孕的婦人會得好運」，孕婦聽了滿頭霧水，一時之間還會意不過來時，老翁就趁其不備，伸手摸了她的肚子、再上前一個擁抱，最後再拉著她的手親吻手臂，然後從容離開。

孕婦被老翁這個突如其來的舉動嚇傻了，回神後，才驚聲尖叫，並急叩老公來救她，警方獲報後，從監視畫面及出入捷運站的資料鎖定陳姓老翁所為，將他約談到案後，依違反性騷擾罪函送北檢偵辦。

據了解，陳姓老翁在警詢時，辯稱沒有親吻這名孕婦，但坦承有摸她的肚子，還說，因為運勢不好，想要摸孕婦改運，沒有性騷擾的犯意，由於在北檢偵查期間，老翁與孕婦達成和解，孕婦主動撤回告訴，檢察官因此做出不起訴處分。（呂志明、吳珮如／台北報導）

台狗嘅腦殘係不分年齡限制

好野喎唔使性交轉運